［秒經］一人一首正在循環播放的歌曲

為你我受冷風吹 - 林憶蓮

好聽到喊

有時三部曲

何度目の青空か？

獨活

缺

沒有人是孤島
沒聽過的歌

無期

Take Me Home, Country Roads

艾倫·沃克-幽靈

意外

體面

歌手： 古巨基 ; 黃子華
專輯：子華說 (feat. 黃子華)

腎腎

一支煙的時間

彩虹天堂

有時都會loop 林一峰/二汶ver.

張國榮 - 想你
哥哥

回憶備份 tonick

頭先收工搭車都loop 緊

追光者

失戀太少 女聲合唱

男孩

于文文 - 體面

東區酒廊
半醉人間

cls